LOOP多幾次MORE&MORE 發覺其實幾好聽

聽完哩句真係笑能左😂😂😂🤣